[29-07-2019]股市直擊+波神信眾區

文武要雙全
而家係文既回合

公墓園大擺工

留名等國墓院鳩up

D7PCBC警🐶

黑警生女做雞 生仔幫林鄭賴西

man run sir 張bearish diamond係其他gp見到....是咪俾人猴子偷圖了

連筆跡都一樣？

我咁hea... 至少改少少呀喂

人走sir 墨寶呀

19823 still alive😱

😱

😨

19823

198 ching

個個等3點?

嚇鬼咩，重call

邊個call架

8j

地產股全線急跌

呢排真係冇乜心機睇市

我專登播hangover睇都笑唔出又訓唔到

係....
follow左4清件辣殺strong call輸死me

CHANGE NG CHANGE 老豆 HO

唔睇市都然,UFFL

自從721打後冇買過

老老豆豆...唔進唔夠大力 進左又要入兩隻黑百合....

唔買就是然

到底仲有咩做得到好絕望

5 MINS

買定離手...

出老解 出老解

9up辦

好悶吖，老解呢

畫BINGO

DLLM精神病自圓其說答非所問

梁天琦封信仲有意義過嗰三幅被

下個禮拜繼續

大行係咪有自動落期權癢身8月無啦啦多左咁多交易

【梁天琦致香港人的信】

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

希望我地冇醒覺得太遲

一堆廢話

［版本更新 - 政府已將法律移出遊戲］香城ONLINE - 任務欄